台灣蘋果日報食哂兩家茶禮?

咁算係牆頭草定真中立

上面都寫到明
挺韓罷韓任你選，兩樣佢都有報，頭版就得一個，想睇咩你就自己揀

識做marketing
以任你選為標題排除唔中立嘅罪名
唔買自己支持嘅陣營仲會有內疚感

拉

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

反而想知韓粉係咪係35萬人，定只係35慢人

應該多過35個既

好人好者點會睇毒果

肥佬黎唔係賣左咩

咁似啲黃玉郎漫畫
聖誕節出兩個封面